遲下一國一制個陣 大家都要交稅比共產黨

齊來共享做中國的榮耀